電視成日見到條女逼條仔儲錢 現實調返轉

啱啱睇完向西聞記 個女既狂逼個男儲錢結婚買樓 有感而發

現實生活中我啱啱調l轉
日日催眠自己條女叫佢儲錢 佢就一副死老豆咁既款
聖誕新年乜乜柒柒都想去旅行
有少少體會到大劉個仔講既去少次日本就買到樓
扣mpf 後

佢收入大約35000
6000佢自己屋企家用
3500我屋企雜費（同住 around7000雜費 一人一半）

我要求佢儲17000 其實都唔算太過份？

利申：收入相約 對自己更加嚴謹 月儲超過佢

人地點洗錢都要你管，男人老狗咪咁婆媽啦。咁有能力就自己買

佢要求你儲$70000都唔過份丫

買左

為將來打算 儲錢 唔單單係男性既責任

如果我搵14萬 我覺得唔過份

其實啱 男女一齊應該都要為雙方付出 儲下錢只係基本 何況萬七算合理

女人後生鳩fingfing 到最尾 搵中產/毒l 埋單 分享你勞/腦動成果 你就話人臭雞

到男人 要求一齊儲錢 未未來謀劃 你就屌人 有能力你就儲埋條女個份啦 人地d錢關你撚事

我理解唔到

月入3萬5 如果無樓供又無生仔
又係洗得幾爽
每個月洗2萬幾都得

洗錢個下一定開心
但犧牲左未來

家庭係2個人一齊維持的，你咁講法同啲死港女冇分別

條友一係on9 一係臭閪港女
想一齊行落去就要一齊爲未來打算，唔係乜撚都男人包哂嘛?
條女養唔熟巴打自己小心

神又係連登仔 鬼又係連登仔

男唔出曬=無撚用
女唔出自己個部分=臭雞

mission impossible

我明呀。我老婆都係一個咁既人，所以我都唔理，自己鬼鬼鼠鼠儲返d私己錢。面個浸洗鳩晒佢，咁佢自然識驚，自己儲。

有冇睇清楚內文呀
佢係要條女儲17000蚊
樓主都係on9 多

成日唔明啲女人洗咁多去咗邊
又唔見得係靚咗/身材正咗

條女3萬5, 1萬雜費，洗8千儲萬7 其實一啲都唔過份

未扣mpf前計 儲45%人工 好過份咩？
唔係佢儲17000 我儲3000wo
係大家都儲17000（我只會有多無少）
有幾on9？

連旅行都唔比去，人地儲幾多係人地自己既事，就算佢係港女都係你有眼無珠，都唔論到你去逼佢啦。你唔比佢都嫌你廢無諗過同你長久架咩，樓主有咩理自己先好過啦

所以你想用犧牲現在黎換未來？

未來佢生命仲有無你都未知

我諗好難會比人嫌我廢 具體唔多講
但我人工都唔算低啦掛
我已經理左自己架啦 係咪代表佢唔洗努力呢

旅行唔係唔比 唔係一年去3次姐

唔逼 又港女育成計劃
逼 又話係我有眼無珠唔識揀在先 無得逼人

犧牲現在 係2/3年 換既未來係長久
活在當下我唔反對 但係咪唔計劃未來呢

大佬，呢家拍緊拖炸，又唔洗你比埋佢果份，衰d講句，連房錢佢都有份比呀，憑咩話人死港女呀，人地有心同你有未來自然會儲架啦，你當自己係人地老豆咩

既然你都講要逼佢咁
唔夾就及早分開 理財觀念唔夾都好大問題
唔好浪費人地清楚 上連登尋求認同

唔好浪費人地青春

佢住我屋企 夾返雜費 你覺得好過分咩？
拍左幾年了 仲成日問我幾時同佢結婚

叫條女賣身啦你老味

唔講邊個岩
你咁樣迫佢最後未又係冇人開心一拍兩散咁做真係好咩
講真又未結婚佢既錢仲係佢既錢黎，真係要講其實你都冇立場迫得佢咁緊，可能係佢既角度睇佢問左咁耐你都唔同佢結婚佢都驚你趙完鬆
有好多人揾三皮幾人工係包裝身架，例如要見客果d，你有冇研究過佢d錢洗左去邊先？可能有一大部分係必要洗費黎

你有冇問過你條女支出呀
唔知你係唔係假膠啦
當你地住偏遠地區 飲食預鬆少少
搭車1.5k
食lunch 2k
同fd dinnar 2k
已經都差唔多5.5k

女人要keep
買化妝品護膚品 1-2k
做美容療程又1-2k
你唔好問呢part點解要咁貴
佢keep靚啲
你屌都屌得開心啲
唔補 好快殘
之後你咪又係飛鳩佢

當佢每個月再買下衫買下其他嘢2k
你自己計下佢可以有幾錢儲
on9

同埋有能力
係男人自己一個揾夠錢
你條女財務狀況已經算唔錯

唔好講出面d女人揾萬拎都夠生活
點解我果個唔得
因為揾一皮有一皮個圈子
揾五皮有五皮概圈子

搭車0 行路返工
食lunch 1000內
dinner 2k
化妝護膚品 佢唔點化妝 我諗500-1000 頂曬

其他咪就係買下d 衫褲鞋之類既嘢

唔好用諗
係問
係confirm
500－1000
落去sasa睇下價先講啦
護膚品係好貴

普通一枝眼部精華 10定20mL
已經幾舊水

睇你概對話都似係大男人黎架啦
將自己嘅價值 物價套用喺人哋身上

傾下問下駛死概
自己冇能力揾埋人地果份
又要計住計住
又唔問人個支出表
係度開post 尋求認同

仲以為係收入萬幾果啲 點解原來3萬
樓主都幾on9

confirm
一齊住 我知有幾奇啊

希望你 終生都搵埋條女個份
做個好男人

既然你乜都知得咁清楚
實知道佢啲錢使咗去邊
咪直接開波屌鳩佢嗰part洗得多囉

過到2047先算啦買樓

認同
所以樓主自己諗清楚

唔拍話埋俾你知
我已經退得休架啦
31歲
我嘅錢已經夠養埋我同我條女嘅終生

知佢少買化妝品個d姐 點解我知 係因為屋企唔見有

我會唔會知道曬佢支出明細

宜家無人同你鬥緊多

我都冇同你鬥多
我係表達緊我已經係你心目中的一個好男人

覆你係想你知條女唔錯
唔叫大洗

咪叫你去問囉
都一齊住得 叫佢list 個支出表有幾難
咁你咪唔駛估估下點解儲唔到你心目中個17000

正如有人中意窮遊，有人中意豪遊...
你想窮遊 而又逼人去窮遊冇意思.....

同埋護膚品好貴架

主要睇下佢點洗.

佢真係少買護膚品
依加生活真係不至於窮遊級

其實只係兩個人既理財概念
佢比較著重享受現在，你比較著重儲蓄未來

無話邊個啱邊個錯

大家理念不同咪慢慢傾到啱囉，如果其中一方強迫對方跟隨自己既理念或者自己定既目標就太霸道啦

樓豬 自己一個供樓？

ys

你都上左車啦
輕鬆少少都唔得?
儲緊首期可以緊少少

視乎樓主係咪當條女係結婚對像
如果係既話，叫條女儲錢好合理啊
如果唔係結左婚咩都由男方俾晒咩

利申絲